Fanpiece係名校Secrets分身？

大家又係我

早幾日 我開完兩個關於Yanny嘅post後係fb見到有其他page講返

其中一個係fanpiece 初頭睇佢好似都叫中立地如實報導 但愈睇就愈覺佢內容偏頗 如下：

明明post裹面嘅人有男有女 而且唔係個個都係yanny bb嘅fans點嘅佢要講到好似係班咸濕男粉絲因愛成恨咁呢

我好好奇 就search佢咩背景 發現屌你老母啲報導標題/內容咁有引導性嘅 好似同連登仔有仇咁wo

有冇人知佢後面個班主咩人

補圖

Pish

純情跟蹤狂成日都寫埋啲垃圾偏頗文，經常吹噓Tvb啲劇，成日睇到心諗點解咁嘅質素都出到文

認真問

佢好似係只要連登仔講咩都會扮中立再踩幾句

叵心可準

明明連登仔係企咳神果邊 佢個標題起到好似係咳神受害連登仔仲狙擊佢咁

推佢它母

佢第二句係咪講緊中文 一舊舊咁

奇奇怪怪咁

呢個編輯讀中文系出生啲中文都一舊舊
仲要係咩愛情kol

身 自膠

愛情KOL嘛
成個fanpiece剩係捧佢,好似仲逼走左好多同事添

寫埋啲垃圾文

求內幕
點解會齋捧佢 啲文睇壞人

垃圾page

成日上連登抄料

內幕+1

黎啦 抄返呢個post落page啦 屌你老母

Content farm嚟？

呢個就一定架喇 想知佢咩背景 點解啲文全部都針對連登咁姐

Tvb啲傻閪劇好心就唔好攞出來講啦

睇個款 10成9買follower 然後收錢寫文打擊連登仔/吹奏其他人啦

睇左幾篇文已經見到晒佢咩立場

LM

呢個page仲撚垃圾過名校secret

佢冇咁多人睇所以冇人留意到

呢啲垃圾page早日收佢皮算

推
哩條女搶人條仔
初戀都好意思教人點拍拖
成間大學都知
得啲無腦妹妹先會睇佢

又唔受得人話佢
成日扮中立屌港女，又盛讚cctvb
屌連登又要上黎刮料

話你呀
垃撚圾

睇佢一陣又嬲嬲豬，
話香港人唔識讚剩係識彈

唔怪之佢鍾意幫Yanny啦

More more

樹大招瘋

屌真係垃圾黎

條女情人節賣花啲收入點計？

我睇返條女啲濕9愛情文，真係屌撚曬出聲
點解咁都做到所謂KOL，靠9up就得

條女咩人黎

唔撚係呀 搵鬼識佢wo

自己捧紅自己 又多無腦妹妹仔當正佢愛情專家

垃圾content 阿茂都可以係專家

垃圾content farm 阿茂都可以係專家

樓主去睇下佢ig
包你大開眼界
到時候整返啲精華上嚟
同連登仔分享條垃圾啲垃圾文
佢簡直侮辱晒用文字搵食嘅人

屌你老母 連登咁低質又成日上黎拎料

依個page一撚早block7佢啦 成日喺到拎文再當自己post咁開
啲post又垃圾 講影評都垃圾過人
都唔明點解咁多人睇

球迷世界果個？

成日上黎抄文，無啲原創性

咁連登狗係垃圾既 尤其樓豬你

完全冇關係
利申:識fanpiece班編輯同老細

應該好似大佬b咁推到佢仆街
最撚憎哩啲企喺道德高地嘅臭閪

咁樓主應該開個新po狙撃個弱智編輯算

咁條女真人係咪真係同啲文一樣濕9

唔撚係掛 呢個年代仲有人寫濕鳩文

識字就可以扮作家

佢ig係咩

推到佢仆街

居然上黎睇完人講咩 踩多兩腳就當自己出文

咁想問佢地出post原則係咩？抄？

佢呀嘛 完全up緊廢話都叫愛情kol 啲長文仲濕9同好笑

冇原則 識幾個都已經唔想係果到做
所以你會見到某幾個自稱小編既ac出既文特別hea copy and paste呢啲濕濕碎啦

垃圾page 會出we柒廢文

淨係愛情kol呢個朵都夠擇洗

咁及早收皮啦 唔好一日出埋啲廢文喇唔該晒

應該獨立事件姐
之前Ming仔復出 Fanpiece幫佢谷人氣
連登出完post讚Ming仔 再係fanpiece follow

成個fanpiece除左球迷世界有少少質素其他page都係垃圾文黎

上面我貼出黎都分別係6個post

本身唔係見佢講我個post都無留意 一睇

樹仁中文係咁架啦

應該係咁講
fanpeice好鍾意利用連登 呢個係佢地慣常手法
再直接d講 fanpiece當連登係公廁咋

教人返深圳玩

佢咁鍾意用又要踩係咩心態 btw佢老母就公廁

有時啲野真係唔到你唔信

睇埋佢同名ig未樓主
仲癲

make noise
連登仔一定留意 + 好多街外人鍾意當連登係指標/當怪物咁睇

睇佢個款 寫文就寫文啦擺埋啲咁嘅相出黎 荒死唔係想出名等pr送野比佢咩

哇屌

等我慢慢妹下

呢個page 類似一個平台俾人投稿
阿豬阿狗都開得page 自己9up

呢啲咪正宗垃圾囉 唔鍾意又要痴埋黎

佢自稱小編 我以為佢受薪 仲要我一search 「fanpiece 連登」全部都係佢啲文

荼毒少年咪呢啲

不得不提佢把死人聲
係一把扮出嚟嘅老牛聲

咁要比大家知喇 fanpiece個老闆你請埋啲o靚寫野咁有引導性架？

投稿 無話自己人唔投得

條撚樣最乞人憎係
成日拎連登啲價值觀放大黎講
再企喺度德高地屌柒人
整一個唔貪錢好女人好捱得嘅形象
明明自己廢過碌柒
一味抄

收皮啦

唔爭在講埋俾讀者聽
當年點搶人男朋友
教埋人屈蛇
同埋開workshop 教人如何dse十幾分入樹仁做"作家"

睇字都感受到係content farm

等睇大作家過一兩日再次為我嘅post攢文

請賜教

人地出過書

有冇人一齊講下佢啲黑歷史

終於有人講呢條假到爆既假女
成日寫埋d垃圾文荼毒港女
仲要以為自己好有文彩
講下同佢相反既意見 反駁下佢
就會話咩係香港做作家搞創意真係好難
講到自己好辛酸
好想知佢幾時收皮

Btw 好想知佢男朋友咩樣

書名都幫佢諗好

何 何用連登 上位

眼細細，喺飛卜好易搵到
人地以為自己好撚正
又麻甩鍾意𥄫女，
唔使男朋友買鑽戒寧願慳錢食飯嘅形象

其實洗咪申報㗎

比人屌公式 成日以為係個世界黑暗 其實係自己臭西

限量 想笑死我係咪

留名跟進這個垃圾page
我一年前已經unlike unfollow and blocked

每次見到佢個d for馬來西亞讀者版本
都笑死我

反應正確

果然係大作家

未睇到呢到都估緊係咪講緊佢
中學師妹黎 但完全唔識佢
有一日無啦啦發現有個同校師妹add 我fb

唔知以為係嗰d咩幫港出聲

講落都似啲左膠

隻眼細到 個鼻大到 化完妝都仲係咁

佢讀u個時已經驚死人地唔知佢係kol 又freeride

呢條女吖嘛
寫寫吓愛情文又走去出樣賣廣告
畀人屌先走去開多個ig account for自貼
賣廣告賣到有錢結婚喇佢

個鼻
好撚心咪咁近影啦
嚇撚死人咩

係 同一個集團

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

重點係佢之前同人講佢最唔滿意自己個嘴 其實佢有無照過鏡

Real?

佢唔撚係以為自己好索下話

寫手

通常呢啲女現實都無朋友 以前中學有一兩個想做kol嘅現實都係好多人憎嘅人

成個柒版焦緩咁既樣

雖然條女係on9 但都已經正過好多女喇喎

連登係全港最低質論壇le個真

偷拍學生妹有咩問題

佢成日上連登搵料 即係會見到呢個post啦

內幕呢

依條女中學個陣已經臭朵

有冇啲實質啲嘅證據?

呢個垃圾page得閒就彈d整唔走既廣告
以前都會去球迷世界追下精華
依家不了 直接YouTube search
其他content仲垃圾 作者無水準 出名content farm

Btw未必係fanpiece本身立場反連登 純粹係d垃圾作者無思考一味屌

咁狙撃作者算

巴打好似知啲嘢

條女係咁on9
讀書時做乜都成日想爭第一
但自己又廢，次次fail
係搶人條仔哩下掂左
啲噓寒問暖你估流
都依家都未俾人貼全名同啲舊相咪算好

正宗垃圾
佢可能當正自己傑出校友

咁撚厚面皮唔好美化自己打不死的甲由
你唔知醜咋

唔quote 相啦
搵埋搵埋咁多錢
不過去整返個雙眼皮先
條膠紙飛哂出黎啦愛情kol

你係愛情kol?

屌馬來西亞版本Caption好笑
我記得之前佢有次係同另一個page嘈 話人地抄佢 之後對方出post回應個時 lovestory係佢個post覆人地d cm 無錯 佢係去覆人地d cm辯解 勁好笑

冇 我係問緊問題 點解佢要jer住連登仔

其實我本身都唔知佢係邊個 但聽完你地講佢啲事蹟都知佢係on9

fanpiece本身應該冇立場啦
求其搵條友寫都得

咪睇下今日fanpiece有冇post講

我估佢未睇到 睇到實扮曬委屈 求圍爐 一有批評佢就係咁 條女人同文嘅質素都真係極差 仲要自稱中文系

一定係咁 唔屌唔鬆化

聽講佢中學會着完肉色絲襪再着學生襪
之前俾人舊事重提之後就推個波落佢嫲嫲到
話係老人家驚佢凍喎

Bad taste支筆又差正宗垃撚圾

但點撚解咁多人follow 聽廢話
教人乜7人地hea應你就代表唔中意你 咁都係教學？

係真 夏天都係咁著

要加埋人品都好一般

哩個好撚好笑
同啲痴漢周圍搵女朋友
終於有肥婆屌個感覺一撚樣

大作家 親吻係動詞ok?

不過我估佢都冇咩真心朋友
之前佢同其他page嗌交
佢啲朋友扮哂「豬隊友」咁
令件事更升溫

條女都on99 連登本身都無人識佢 佢打埋晒一大埋文博屌

佢真心膠定點

篇篇文都上黎抄好撚心你老老實實做人啦垃圾

屌佢真係做乜9 邊有人鬧個女仔

係呀 我就係有追個次單野 勁好睇
呀kol愈講愈柒

上cr查下間公司啦

佢啲文筆
求其搵個中學生都好過佢

編輯：純情跟蹤狂。個個位係咪代表同公司無關？
fanpiece係平台形式比人開po定請人番黎開po？

我睇真啲佢應該係請返去嘅人

fanpiece係兩樣都有

係囉 但佢似係本身就係full time 自己都寫曬出黎打飛機

佢叫佢個fd開post屌個page個單?
之後扮曬嘢不知情
原來係私人facebook一早開過post
內容話唔明點解人地抄佢人氣升得快過佢
仲要好似係比佢啲fd出賣cap返比個page
睇黎條女都係犯眾憎

係呀 個時緊貼睇住佢點樣係人地個post留言 駁個啲cm 柒撚到跳 我以為個次之後佢就會收皮 點知仲有咁多人睇

呢條友係fanpiece full time嚟,日日上連登抄文,再cap下啲大波相呃下view
老細見佢又乖又聽話就全力棒佢囉,同期幾個同事比佢逼走哂,到最後公司得返佢一個kol,仲覺得自己好很勁,贏哂其他同事

利申:前員工老死

條女一睇就知玩宮心計個d
同得佢做fd都係個類人
早d轉公司仲好

留名跟進

篤背脊篤到傻

佢出親啲垃圾文後面都配埋晒啲鬼佬搞野圖

Btw搞事搞非都仲留佢係到個老細都好打極有限

本身當年fanpiece 果幾丁友嘅片都幾好睇,依家收撚哂片,多得呢隻野唔少

今次就收佢皮

其實有無侵犯版權

隆仔 檸檬 嗰啲都走晒啦

乜fanpiece真係得佢一條女咩？ 點解一定要捧佢？

時下啲所謂kol真係無撚個正常 個個諗住出下位就想不勞而獲 班pr又係無撚腦

等我遲啲整返個整合post屌柒埋班on9 pr點樣養kol同用佢地黎呃消費者

如果本身搵到其他出路 都早走早著 個老闆咁撚垃圾

就算唔走都無得再拍以前啲片,變哂寫文狗

邊有女夠佢玩

人無恥則無敵 抄文抄成咁 仲要咁偏頗 以為會無人發現

小學雞作家
完全冇腹有詩書氣自華嘅感覺

講嚟講去三副被
都有分抄唔抄嘅咩

大家也是垃圾，不用分得那麼細

最慘係仲要條女寫野完全唔得 考過dse啦屌

咁識包裝

正臭閪
希望啲同事有好發展！
然後呢條女同間嘢一齊收皮

佢讀中學都係俾人排斥嗰啲
成日話人恰鳩佢，唔諗下自己做咗啲乜

成堆臭閪

之前俾佢追擊嗰個同類型page，
起碼人哋真係自己影相
雖然講嘅嘢都係垃圾

轉型做content farm

成日借啲意話要減肥擺對腳出嚟
樹大有冇教佢sexuality and culture?

話時話佢個所謂心理學證書，
仲流過三大啲ug course

已經係

要推返上熱門等多啲人睇到
尤其是啲無知小妹妹

哩條女啲黑材料分分鐘多過金ling同茶茶

等多啲人入黎講下

我只係輕輕一search就發現佢打埋咁多垃圾文

讀屎片

已經想像到張紙情坐係垃圾Fanpiece Office
Mon緊post

又要扮晒唔在乎

應該諗緊點打文黎抹黑我地

佢好似有新動靜

佢唔好討好連登仔

如何？

佢係上黎抄文 然後扮中立踩幾句就出文

Btw唔洗佢討好 早日收皮就可以了

大作家前讀者表示佢停用左私人飛卜
有冇人驗證？

有冇咁易

繼續推 等大家都知佢寫垃圾 唔係遲下又出黎害人

肯定怕俾人起底 睇返佢之前係度同人圍爐個啲post

用左幾個分身都搵唔到

大作家怕咩呀？
怕我地笑作個心理學學歷、樹大定肉絲

起碼上返熱門先
仲有冇前同事朋友上黎講下呀？

肯定係趁呢家del返啲野

Fanpiece出名垃圾

推佢老母

lm

睇下邊啲文啦 都仲有少少係有質素嘅 不過都係足球籃球嗰邊

聽講兩批人黎？

Lm

咪係 做個編輯仔都搞咁多風風雨雨

重點其實係佢覺得自己好撚紅 寫啲野好貼地 但字都寫唔好學乜人寫文 愛情kol笑9死 佢依家應該想等post沉啦 fanpiece好心踢走佢

有點擊率又點會踢走佢

垃圾農場文配埋低質讀者

咁佢老細請佢返黎整臭自己個朵都幫佢唔到

佢一定唔係名校Secrets 啲文仲垃圾過名校Secrets

辛酸條毛咩 寫埋啲垃圾文出下樣賣下廣告咁就有錢結婚喇

我個人覺得會唔會只係佢想結婚 然後放上story 懶係想followers恭喜 說到底 又係圍爐

難分真與假
個日story好似話咩準備婚禮 自己作為女仔就鐘意睇去邊度影pre wedding 男朋友就鐘意睇樓定唔知咩

我都有睇到 真心覺得吹水 咁都買得起樓？ 佢條仔好似同佢同年grad 定真係做廢up愛情kol可以cap咁多水？

好似住新界公屋，慳返大筆
好似95? 有冇報漏稅？

有待觀察
佢係fanpiece寫個啲content farm文 放埋係story遮住content又淨show標題 已經呃鳩左好多無知港女撳入去 應該都賺好多

同年grad邊有咁多錢買樓呀 一係父幹撚

哇屌如果係咁真係好想狙擊到佢收皮 咁嘅樣咁嘅格咁嘅文都cap到水 痴左線

ig幫人賣個啲廣告應該都收唔少 始於都有返咁上下followers
等睇佢做下個金ling茶茶

留名睇你結婚呀初戀樹大愛情KOL

大作家眼紅人地唔俾三十萬佢，笑鳩其他KOL同品牌, 又表示自己3000 1劑抵屌同多真心妹妹仔鐘意？

整撚咗容？

屌佢柒撚到

Btw佢叫人反省呀 以為自己咩身分

但重點係我覺得依家都唔係好 可能已經太主觀了 一諗起佢up廢話懶係野教人愛情秘笈就

應該整合佢啲嘢集中狙擊

絲打好犀利

以前同學
個樣係真係變左好多好多
不過幾佩服佢為左變靚搞左好多
雖然化完妝都係柒
睇佢教人化妝條片真係笑死人

恨嫁到好明顯
但我睇落好似好想r 啲咩sponsor 咁
成鬼日拎黎講
話未來奶奶點點點
未來奶奶見到你咁虛偽都怕左你啦愛情KOL

有冇佢啲柒事分享下

好柒啊屌 個嘴做乜鳩
成日影相都係咁 中左輻射?

心水好清呀
似係r sponsor!!!! 又btw俾說話條仔再btw圍爐 其實都係想打造個自己好似好幸福咁 呃妹妹

成日見佢用snow影相，但係點解人人隻眼都大到ET咁，佢隻眼仲係咁細

擺酒都冇錢喎
有冇人贊助愛情kol兼樹仁大作家？

愛情kol兼樹仁大作家: 我係健康性感尊重男朋友，你着露閪褲就唔啱

成個痴線西咁推都係想佢寫自己上fanshit

中學嗰時花名叫奶媽
唔知做咩畢咗業無啦啦開咗個fb page講廢話變咗愛情專家
好似你呀媽喺女人呢啲 仲有一大堆人認同佢
嗰樣仲要變得好勁好似去咗韓國一轉咁

啱啊啱啊 條象腿就留返比你男朋友啦

寫完文俾人批評就係自己ac回應呢下好笑

大學佢叫自己做牛奶
佢中學好似好冧個中史老師
佢啲文真係膠都費事派 奇文共賞
Dse十幾分係哩啲質素㗎啦

愛情KOL個飛卜閂左，冇得睇了

露腿得來要講自己有幾肥要減肥

讀者學嘢！

腦都冇學人教人戀愛

其實隆仔 檸檬係咪就係比佢迫走
個陣幾鐘意睇每逢有大戰時出個D片 係到賭唔知咩

個璇姐走左未 ?

有睇 果陣唔同隊有唔同人做代表

留名

佢寫得出咁多偏頗文怕咩比人講

叫得做kol就唔好陣間講埋啲咩唔鍾唔好睇呢啲輸打贏要嘅說話呀

More 佢搶人男朋友啲嘢

想聽戀愛kol點搶人男友

咁條仔都唔好得去邊

可惜佢deactivated fb

臭朵lol

想戀愛kol教人爭仔
佢話過
我唔覺得係爭，我只係爭取我嘅幸福

戀愛KOL仲未攻擊我地又閂埋fb
平時嘅大作家去咗邊？

係囉 我等佢出文等到好苦

唔係點做到戀愛kol

唔怪得咁叻教人戀愛啦

原來佢以前個樣係咁
唔怪得之無印象啦

我一黎覺得條仔頂得順佢一定都係怪人 二黎睇到佢有次個post 話呢段野係條仔講 我覺得好on9 明明乜春佛系擺到明係派膠講笑 佢條仔都可以廢up廢話大道理黎求讚 我心諗

屌 兩個一擔擔
係咪間接承認自己俾大作家溝
捨棄自己本身條女

搏盡無侮！

吓？點解咁耐都冇人解釋愛情kol單嘢架？

嗰陣佢上雜誌封面自稱愛情kol，仲咩一個人兼顧好多嘢好辛苦。篇嘢出到街俾人瘋狂恥笑，佢即刻衝出嚟話自己冇講過自己係kol，仲喺hk01澄清。

點知俾人發現佢ig不嬲都自稱係kol同作家，係之後先改返，有圖有真相

出自樹大secret，唔樹大太少人？

佢真係好撚無恥

好似冇乜人想知佢啲黑歷史
我仲唧緊牙膏

樹大同學仔喺邊度

愛情KOL 跟得好貼，仲未開返個飛卜
仲喺ig呃緊妹妹仔

加速

哇屌 俾人cap曬圖咁佢都要死撐 真係好撚柒
垃圾中文好心咪9叫自己做作家啦

條女次次係private fb出澄清/ 撩交嗌
係咩居心
想圍爐又唔想咁高調？

愛情KOL抄到黎哩個連登po未？
快啲講下愛情要爭取哩個topic

貼哩個po去張紙情ig好冇呀？

愛情KOL暨樹大招瘋作家:

我冇吹捧tvb, 你地收聲！抄就梗㗎，吹呀？

今日齊來唱好樹大！

等多啲人睇我先再出

求爆更多內幕
我係成日覺得條女好撚中意扮曬貼地 周圍講自己最中意睇靚女呀意見實同主流唔同 就好似好麻甩好型咁 挑 實撚用你把口講 用你把口自己講自己咪柒囉

宜家香港你只要夠厚面皮就上到位

應該好難有人一次爆哂啦 如果真係咁多嘢嘅話

屌 柒咗 誤會哂個意思
巴打加速

唔好俾佢停

狙到佢收皮
仲睇佢啲文同follow佢個啲快啲醒覺

爆多啲啦

大家可以欣賞下大作家強調自己天生
但非常肯定佢係扮出嚟嘅聲

點解咁講？
大作家曾經講過，佢自己係小學嘅時候冇乜人同佢玩，於是佢就決定要扮得意搵朋友！

搵人整合再開新post啦

有冇人推下

推爆呢個先講啦，有冇多啲佢中學大學啲人入嚟爆料呀？

大作家話佢俾人抄文
當時事主：

愛情KOL當然係俾人圍屌

其他相關文獻就俾大作家一句話唔想嘈而散失了

不過好彩

推唔上熱門

同埋KOL 仲未開返個飛卜

絲打好波
屌一睇到話咩只係想默默寫野唔想出名就覺得嘔心 做得KOL就係妄想紅左有得cap水啦 咁想寫野唔想紅返屋企寫日記囉 扮曬委屈真係好撚嘔心

呢單嘢真係好精彩，衝出嚟話人抄佢，扮曬受害者，又走去人哋個page度留cm扮friendly，背後屌曬鬼，俾人cap曬，仲搵啲八婆fd出嚟狙擊人，你堂堂KOL大作家，一啲風度都冇。

反而人哋啲相係自己影，作家嗰啲全部偷返嚟加白底黑字，又柒過人

嘩屌好撚柒呀

推呀

唔記得幾時睇過佢話知道有人欣賞佢啲文字覺得好開心

我屌咩，呢啲狗屎垃圾，中文系寫嘢寫到咁仲好意思講出嚟，欣賞你文字啲人，唔係文盲就係弱智

岩呀

啱啱去咗玩，而家食飯前又返黎跟進下

由邊度切入講好

我可唔可以做狙擊KOL(張芷晴)

始終接觸唔到佢堆小妹妹讀者

啲大學同學中學同學同埋前同事呢
目前較多中學同學上水

唔係話好多中學生上連登㗎咩

好想佢收皮

佢好似冇金玲茶茶嗰啲咁多人識

要推返上熱門先多啲人睇到

做乜唔叫春話我哋欺凌佢啊

大作家: 我唔想出名你哋都要欺凌我呢個20歲嘅妹妹！(依加22)

巴打好有心竟然可以搵返啲link

巴打都係識貨之人

大大力推

樓主 Ho ball

些些

我淨係睇完佢幾篇講連登文覺得佢寫野跟本唔知頭唔知路亂寫一通 點知講一講咁多人出黎指証佢啲衰野

證明唔係得你覺得佢寫野有問題
仲要人都有問題 柒到咁真係好慘kol

推

麼多麼多

柒撚到 諗住做鳩人
點知自己咁撚多hater
變到人地反客為主
大作家係柒嘅

好想report到佢ig收皮 寫野收埋寫咪得囉 洗乜俾人睇 廢事大作家紅左又唔開心
求更多內幕

原來佢有兩個ig account

push

另一個係咩名

Push

Lovestory嗰兩個?

係唔係得我一個覺得側面顯得佢個鼻好有肉

應該係

屌個雙眼皮真係痴到好拿奇怪

係佢fb見到 心諗到底一條女係有幾無恥同恨嫁先有勇氣打呢句野出黎 逼婚咁款 同埋就算條仔有講過 稍微知道咩叫柒嘅人都唔敢咁講啦

push push push

大家唔好話佢好撚樣衰呀，陣間又話大家對一個文字工作者評頭品足，會叫大家專心啲睇佢啲文

文字工作者
DSE中文都唔知有無Level 4

係咪要開新po推過

屌，佢正宗又要做雞又要貞節牌坊

係文字工作者就唔好買任個beauty 廣告

唔襯呀！

真心冇見過真係要結婚嘅係度問哩問路

痴完隻眼都仲咁細

幾時佢先係道德高地到墜崖

大大力

仲有冇野爆

似想r sponsor 同埋希望有人讚佢 屌臭港女

整合緊d fb post

大家好，又係我
原來一早已經大把人係fb討論佢
以下內容，請細心欣賞

1. 屌，抄連登仔角度=男性角度
幾時有女權閪追撃佢?
btw睇完嘈交嗰度真係膠都費事俾

邊撚到中肯？睇過？

2. 原來有中學同學曾經開post 力數愛情KOL

哩度有冇舊同學驗證下？

正撚常都唔會睇開你啲港女文章啦
因乜解究條女真係唔撚中意用自己ac回應啲批評咁柒 係咪以為咁做就好大方？

3. [推個波俾人] 公司叫你做雞，你都會去呀紙情？我地連登一眾巴絲好擔心你呀

哩位投稿人兄文筆好過條臭四，值得一讚
文學功底深厚
ref.: 樹仁secret

屌，講開又講

張芷晴你捨得開返飛卜未？淆呀？定度緊點打文扮嘢呀

屌佢啲回應真係好撚柒 咩邏輯

絲打你清楚過我咁多 我建議你開個post整合佢黎推 條女真係唔見棺才唔流眼淚

打沉條女就有望改善Fanpiece質素

上面個絲打睇嚟好憎條女 cap出嚟個啲post全部都係一早已經cap定晒

[size=4]4. 又有相信係大學同學兼中學同學嘅人士話紙情lovestoryhk係臭閪
不過臭閪之說多不勝數，暫不詳述

幾時先推得返上熱門俾佢地見到入黎現場爆料

[/size=5]

上面個字形柒左 對唔住咁多位

係 但多得佢 就算kol hide曬所有野都仲有花生睇

我喺whatsapp 到搵返出黎 成村人一向有笑柒佢嘅習慣

我諗左個好名俾佢: intimate relationship consultant

樓主個post 引起左我屌柒佢嘅慾望 但係我未試過整合

仲有冇人睇緊

可以出多十幾篇到

題材低質 標題低質 咁都寫得出真係唔知醜
真係熱愛文字 有文學造詣嘅人會係咁嫁咩
利申:唔知

支持絲打

屌又係tvb 俾人批評之後又要扮曬貼地話 靚女唔通唔讚 收皮 封筆啦屌

我睇緊

只係等個機會爆佢大鍋？
睇哩條女都幾黑人憎

我好想幫佢改文

點解讀中文系d文筆都可以咁差
我記得之前佢話人影衰樹仁乜乜乜 佢自己咪又影衰讀中文系既人
五十步笑百步

咁你明啦
佢足以向人證明想讀中文 咪入樹仁

[member]其實都冇特別cap埋，
不過佢係好撚黑人憎，
所以成日圍內笑9佢
日積月累嘅成果黎

我唔會忘記第一眼見到樓主個post個種興奮 我愛樓主

#

好少人推 佢啲惡行呀！！！

佢正宗衝出黎柒，
搵完籍口都唔夠人講就話人迫死佢要自殺

佢係敗類 好撚羞家

5. 同學仔，唔好話你呀，我地之前都好想知佢係咩樣㗎 好彩上面有巴絲為我地解開謎底！

隨機附贈:

關於佢樣子變化就不細說鳥
第一張點解咁似我腦魔bb

6. 為左緩和大家睇完佢個真樣所帶黎嘅不安，我準備咗少少文字作緩衝

由幾時開始要用男人扯旗黎幫自己打飛機？
完全唔覺得個joke搞笑

寫下你點搶人男朋友仲好啦

屌 佢知唔知乜野叫羞家到底 唔係講曬扯旗出水呢啲就叫貼地 出賣自己條仔然後讚自己索 屌港女到咁佢撚有資格話人港女

btw幾好笑 周圍同人講自己係系花 肯撚定會扮曬虛心話我邊係 你靚過我啦 之後暗爽 瘋狂自拍 屌

私人ig都收左皮

點解lovestoryhk仲唔摺埋佢

仲見到佢一日前個post有四千幾個likes 啲人咁中意睇弱智港女嫁咩 再睇真係中文似足佢就慘了
睇怕要瘋狂report到佢無左個ig先會正式摺埋

乜鳩嘢心理學呀？呢啲垃圾都幾千人like，唉吔真係好唔抵得大作家KOL嘅啫

唔係仲喺度咩

佢嘅整臭樹仁個名 又侮辱中文 連心理學都唔放過

各位手足食完飯未
準備好未

準備緊兩個窮撚嘅出醜記俾大家睇

哩位巴打心水清
當年佢報稱自己有四大系花嘅美譽

巴打

大作家怕怕

因為我地仲未搞鳩佢唉豬

KOL唔係好多朋友架咩？上嚟幫手辯解下啦，我驚大家誤會咗佢呀

咁樹大咪可以繼續招瘋收好多學生囉

巴打提出左一個好好嘅問題，等我一陣追擊佢個心理學先

Welcome

巴打應該講緊佢自己同"朋友"交流嗰個

無一倖免

戀愛KOL用條仔ac分身上黎啦
一面倒屌緊你呀

我準備喺每個留言到都加
#lovestoryhk
#愛情KOL
等妹妹仔一Google就見到
大家有冇邊啲字詞提議下？

#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學

由於㕍高飛巴打提出左一個非常之好嘅問題，我決定集中攻擊#心理學先

#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL

請大家留個名跟進愛情KOL
#心理學#事件
等資料印證完成立即追擊
愛情KOL快啲刪文啦

留名跟進！
愛情KOL快啲收皮啦

仲有 #紙情
努力啊絲打 推到佢收皮

Thx絲打

其實係咪要去report下佢啲垃圾文同垃圾ig

推呀 推到佢收皮

條女係咪on9架
成日懶係就黎結婚咁
連買樓結婚嘅錢都唔知儲好未
又係呃d妹妹仔想讚下佢
'你點整都好靚啦'
'好幸福呀你地'個d
諗起就想嘔
又係得d妹妹仔先會受li套呃

即係同post腳相話自己好肥要減再引妹妹仔讚佢:唔係啊好瘦啊 個道理一鳩樣

真 #心理學
呢啲叫 compliment fishing
即係明明覺得自己好靚，花咗好多時間打扮，專登喺人面前話自己好柒扮可憐扮自卑，引對方稱讚自己

港女：唉點算呀對腳好肥呀
厹：吓？痴線，你咁都肥，你條腿又白又滑又長，見到都扯扯地
港女：

睇黎大作家讀個個心理學都唔流喎 成日實踐呢樣野

推 好撚中

巴打你有機做到愛情KOL 寫野又好過佢 又識心理學
想講 佢港女到咁都話自己唔港女 人唔笑狗都伏

吠

fanpiece唔係俾人去投稿既咩?

咁關fanpiece事?

上面就係有人話fanpiece有分自己人寫野同收人投稿兩part 之後搵到條女係fanpiece自己嘅full time

多謝咁多位努力推

係主菜前，大家食返少少花生開下胃先

6. 經常鳩up解釋呀媽係女人，寬己嚴人 我知男朋友一見到我扯旗好可愛(ref5)！你嗰啲就太膚淺因爲太早乜都講哂出黎!

紙情分享下自已搶人男朋友成為初戀後幾耐先破處好嗎？ 有冇教埋妹妹仔啱啱識人就衝上人哋宿舍呀？

#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情

據探子回報，#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL #紙情除咗停用自己Facebook同私人ig，尋晚開始仲叫緊舊同學del相

你以為你有那麼多朋友嗎，還不是得我一個

花生價格上升

花生
屌佢一係就廢話mode 一係就邪教mode 收手啦封筆啦

下回預告 (8)：
究竟#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情嘅心理學係指乜？係乜嘢qualification？可唔可信？大家請留名留力恥笑

8. 心理學疑雲 (上)
相信各位巴絲都知道，#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情係每個post 都會加#心理學＃

對此，愛情KOL曾經用lifestyle戶口回擊:

Note:
1.本文所指中文系學士學位為樹仁大學所頒授。
2.是次所使用圖片未有塗去其忠實讀者名稱，以保持完整性。

於是，我決定深入究竟，研究下呢間所謂嘅學院係乜？

我冇post個ch7, 因為覺得佢已經柒味濃郁，所以直接用(8)

9. 心理學疑雲 (中)

根據愛情KOL提供嘅資料，我哋就鎖定左呢間九型人格專業學院

由於張證書個紅色logo

同學院依家個藍色logo

出現唔吻合嘅情況，就查詢下先啦

MATCH! 唔好話我屈你喇

咁我哋再睇下佢有咩堂上

Ahhh~~~~ 暫時報咗名嘅得呢啲，有冇保險 有興趣？

10. 心理學疑雲 (下)

作為一個正常人，報名前就一定要睇下個導師嘅資歷如何。

PhD 係邊度黎？各位CDROM自己Google

有冇巴絲可以解答下樹大定呢間野好啲？

嘩好勁呀！
大作家成日自稱讀過心理學，又喺啲tag度寫埋，跟住人哋質疑佢就忍唔住出po反駁，仲要好似平時唔想講出嚟show quali 咁，真係好謙虛

絲打好pro

見到個course list突然諗起，上面好似有巴絲話過佢本身踩過半隻腳入保險，會唔會就係嗰啲保險course

11. 心理學疑雲附錄

由於依家佢並冇lovestoryhk講嘅課程可以報讀，只有:

(i). 目前最接近＄1000一堂嘅course

報名仲可以享受優惠，只係＄890

(ii).

完成後就得加#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情嘅

#心理學 hashtag, 加同款證書附送
大家快啲去報名啦

返黎食花生了

返黎食lunch了

樓主

夠鐘返黎

覆返上面雁高飛巴打，佢唔想成日提自己讀心理學，又要每個post到都加#心理學

好擔心大作家又扮慘

聽講佢係公司笑緊連登仔唔抵得佢咁紅
有冇佢同事可以講幾句

絲打好波
懶人包阻擊post開始成型

留鳴爆料

有冇做market research 睇下啲妹妹仔購買力如何
同事係咪唔敢入黎怕俾人算帳

愛情KOL又閂Facebook又閂ig又叫有"朋友" private album 仲笑人呀？

等我再貼啲secrets過下冷河，再集中講解下一個冇見識嘅愛情KOL世界觀係如何

Fanpiece好細,得幾個員工,唔夠膽出post都正常
不過我老死話所有同事都笑緊佢

噢！跪求更多內幕
所有同事都笑緊佢堅柒 佢仲好意思話人覺得佢紅唔抵得

屌絲打好撚勁 ！
出席證書都打飛機話自己讀過

你老死喺離開哩個content farm fanpiece後一定有大把發展

好想知公司d人點笑 係咪用佢張心理學課程證書墊煲 反正好快又有一張嘅

12. Lovestoryhk 好撚鐘意用私人飛卜圍爐，但從不用page 名義澄清

係咪怕俾人圍插

佢又唔解釋下呢張圖嘅？

「係，KOL係表面風光……但我哋背後付出極多」
「做KOL心理同生理壓力都好大」

你老細用埋你private fb 出post呀？咁都唔係自稱KOL？乜撚「希望篇報導出左街之後，可以有更多人知道其實喺香港要揸筆搵食唔容易」，梗係啦阿姐，你字都唔識多隻仲要話自己揸筆搵食，梗係難上加難啦。

btw有冇人留意到大作家平時啲文唔識分「左」同「咗」、「既」同「嘅」

瘋勿厲枝搽絲打好波

推 終於有人講佢

大家不如競猜下佢由幾年前開始講自己要結婚，到2018再話要幾年後埋單？

快啲入黎玩競猜遊戲

多謝樓主
我愛樓主

屌，我決定鞭#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情嘅屍黎支持雁巴打

#lifestyle #KOL
但又話自己唔係KOL 啫係點？

Btw有冇人想搵愛情KOL宣傳？可以打上面電話

呢個真係柒到
呢張cert真係無得頂

推啊！

Yes

又有新料 推

好撚柒 比人摷返出黎
無自稱kol都講得出 有圖有真相
上次想做另外一個page都係
點知比人摷返d圖
仲要死撐爛撐 厚面皮到
屌你老母戀愛專家 返屋企收皮啦
學好點做人先教人戀愛啦
絲打真係好波 有無更加多料做柒佢個柒頭皮
有無人諗過send返張圖比01

唔好俾機會佢曝光啦

其實都幾想知佢付出左乜
柒事同花生？佢不如改做文盲界KOL

佢真係龍門不斷搬 有得cap水威威個時就大大隻字寫住自己係KOL 一俾人踩 就話我都無講過

趁OT開埋個#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情恨嫁紀錄

竟然仲有其他恨嫁證據？
留名

屌，整合佢迫婚d圖整到我頭痛

絲打加油呀
我們需要你 紙情也需要你

辛苦哂絲打
push

終於收工，入大直路

幫推

13. 究竟人嘅面皮可以有幾厚？成日聽人講港女迫婚，但又應該點定義呢？

好多巴絲都睇過#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情話自己過幾年就結婚，例子有近期嘅:

(i). 結婚髮型襯唔襯我吖論

(ii). 著眼點不同論

(iii). 男朋友想擺酒論

但聰明嘅巴絲都知道，
三年又三年哩個道理

大家一齊睇下2015年，啫係三年前嘅愛情KOL

更表示萬事俱備，只欠萬惡嘅金錢！

三年前已經幻想有自己間屋，三年後就幻想要點裝修

好多巴絲就會: 咁啫係幾時呀？
其實lovestroyhk一早係留過言，
話自己幾年後嫁！

早兩個月亦不忘催婚

我地就同大家睇下由19歲迫婚迫到就23嘅佢係28歲前呃夠錢未啦！

NOTE: 所有歲數由其1995年尾出生日計算。

屌，真係頭都痛

屌溝到條咁嘅女真係煩撚到呢 先廿幾歲起勢提結婚 我係仔真係飛左佢啦 不過點都好 最好笑都係佢話自己唔港女 呀姐你睇下個post整合你個啲野先啦 我無一個位係覺得你唔港女

大家有冇對愛情KOL邊方面特別有興趣

返黎食宵夜

充滿愛的post

呢個只是狙擊的開始 反正戀愛kol都唔撚係正常人黎 無料扮四條 勸佢早日搵後路

後路係搵公屋男朋友埋單？

絲打加油

快啲爆多啲

佢聽完應該好快飛左宜家條仔 然後教人點面對分手 再呃條肥毒有錢仔 然後再繼續出文教人搵真愛

[img][/img]
愛情kol細細個已經諗定架喇

仲有無

到底隆仔係咪同個個女仔拍拖
唔係好記得叫咩名，
成日出現係個video YouTube channel

以前佢地既YouTube 每周精華幾好笑，走左之後就無睇了

你好勁，整合左條timeline 出來 笑屎
撚狗咁撚d垃圾港女

通常迫婚都無好下場。好快收皮

睇返 原來大作家都有出現過

好想俾個post 啲小妹妹睇

仲要喺北區

歡迎

有冇咩特別想知

等絲打遲啲慢慢整合好哂 開個ig放哂啲野上去再follow哂佢啲妹妹仔followers

成件事根本最好笑係，佢又冇戀愛經驗，淨係得哩次搶人男朋友嘅事蹟，但兩個都唔撚係正常人，只係一對樹大招瘋嘅couple，都要教人拍拖乜乜乜，一啲說服力都冇

成日話落club 點玩交友app點，都唔知條女憑乜有哩個結論 佢又"唔似"會"玩"as 佢有樹大男朋友

一啲見識都冇，成日圍爐曬命打飛機，幻想自己嫁，屌，條仔一個月糧只係僅僅俾到一圍酒席咋，仲要係酒樓嗰隻

下一集準備讚愛情KOL慳錢至上，犧牲自己活喺小小嘅世界入面

我諗佢地都mon緊post 笑柒愛情KOL

搏盡巴打咁夜都唔訓

早晨呀求絲

早晨
已經買定花生等絲打下一回

就係因為俾唔起錢所以放曬風聲r sponsor
慳得一蚊得一蚊 幾貼地 幾唔港女

張敬軒果篇睇下先

貼黎一齊分享下巴打

呢篇?

好驚俾佢賺hit rate
但都入左去睇個topic

好想好似喺小學咁同佢改文

啲文筆連啲小四生都好過佢

唔方便上黎的探子話佢13年dse，中文係3/4

獻世

好勵志啊 可惜dse買唔到出席證書

「網上說話如何毒辣都敢」
中文黎？佢好意思話自己中文系學士學位？
我讀樹仁的話實因為佢而好想死
樹仁同學仔 為你們傷心

最後段評語有肥絲影子

唔知大作家有冇mon post一齊期待每日最新話題

期待佢自貼dse cert

我想幫佢改文

肥絲應該要改下佢篇垃圾

入得樹仁得17 18分點會貼出黎
睇下佢只係強調自己係中文系學士學位同讀過心理學就知 唔提學校 懷疑成張cert無一科有Level 5

平時我都唔覺得讀書叻唔叻係件值得討論嘅事，
但見到佢咁悔辱中文同拎degree黎打飛機
我忍唔住笑

大學同學
佢同佢男朋友都唔撚係好人
女主角搶人男朋友，嗰陣個男仔未分手，佢地已經咀左，日日走上人個hall，鎖埋門唔知做啲咩
個男仔根本係女就溝，係女就flirt，係個女主角先當佢係寶，on99咁

好啦 今日主打就講佢幾撚市井鄉下啦

貼堂！

終於有大學同學上水
哩兩件垃圾真係拖累哂你地

同學唔好走 我地要數柒佢地

請繼續爆
點搶法

btw 幾時會有人貼埋男朋友個樣

好似前面貼咗

有張大合照

大學同學知唔知佢條仔讀乜？
係咪發達科？
留名求更多學校內幕

樹仁有邊科係發達科

條仔讀ENF

係咪哩個呀 金童玉女

好似有BBA law

可以去銀行做teller 賺18k
夠俾一圍半酒樓酒席

哇屌 咁L樣衰
條仔對眼仲細過條女 難怪要成日遮住塊面
人品好唔好果然有樣睇 佢兩個真係一擔擔

佢成日話啲人覺得佢兩個好似樣

探子叫我出post 關於佢中學嘅愛情事 我睇完覺得好嘔心

見大家講得咁開心 我又借best friend ac嚟派下花生

[關於佢自稱嘅四大系花]
（呢個係聽佢地嗰屆嘅師兄講）
話說ocamp嗰陣分咗四組，每組喺campfire個陣要揀一男一女出嚟，最後再喺四男四女入面揀一個做camp花，一個做camp草，而佢就係四個女仔之一，不過個camp花好似唔係佢（錯左嘅話搵人糾正返我）
至於四大系花個名呢，我同師兄讀咗四年，連聽都冇聽過 中文系高質女係唔多，但要揀四大嘅話都唔輪到佢掛，到底係邊到嚟嘅自信同面皮（仲要佢ocamp嗰陣係未進化前）

[小道消息]
聞說佢返工冇耐就叫老細加佢人工，同事又唔鍾意佢，返工都係做獨行俠

最後，師兄表示同佢做同學真係覺得好羞恥，成日唔返學又懶係有料，寫啲文垃圾到連佢都一早叫身邊人咪follow

返工冇耐就跳草裙舞? 憑咩?

面皮夠厚就可以了

師兄唔好走 我係度呼籲#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情嘅大學同學話俾我地聽佢點freeride 你地 或者將哩個post send 俾朋友

極明白你師兄感受
俾着我有個咁嘅我做同學應該會唔開心到死

14. 7次好人卡的故事

以下係中學探子叫我出嘅

當年#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情係讀文科嘅a班。

佢不嬲一啲廉恥都冇，所以全班都好清楚佢"鐘意"乜人。 好似圖入面個位大一年嘅哥哥，就係後尾入左hku嘅。 咁佢鐘意嘅通常係有才能，即係喺學校有大post做嗰啲，例如社長之類，仲會送哩樣送嗰樣，好興畫畫俾人。 不過重點喺下面。

佢後尾竟然鐘意左個新黎嘅中史老師。 因為佢太厚面皮成日鳩叫X sir x sir~~~ 又投懷送抱，成日借啲意撓人隻手又剩，落堂放學去纏住人更加係家常便飯。 成班都冇眼睇佢，連個老師都怕撚左#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情。

我講出黎唔係想話唱衰佢定點，不過我覺得佢啲followers 有權知道佢私底下份人係點。 我完全睇唔通佢，點解可以用打不死黎形容自己哩啲毫無廉恥嘅行為。好似上面位樹仁嘅巴打講，個細眼仔要你，睇中你投懷送抱又急住送個處出黎咋。 如果我篇文有幸俾妹妹仔睇到，我想話你地知，女仔有適當的矜持並不可恥，都唔會令你地錯失應有嘅緣分!

召喚比卡巴打
係咪用走左嘅人的人工補貼愛情KOL

佢覺得自己多fans

師兄話再爆就比人知係邊個
其實見到佢咁成功，我都好想做吓愛情KOL，反正呀豬呀狗講堆呀媽係女人嘅嘢就做得，我仲要身家清白，冇搶過人男朋友，冇中學黑歷史，做嘢又冇得罪人，又熱愛連登

Push li個page之前買follower嘅屌
即刻un撚左 辣殺

留名

今日返工好撚忙

求師兄透露下係咪好多大學朋友好唔中意佢
如果係佢做人都幾失敗 中學又無朋友 同事又笑柒佢 得啲虛假妹妹仔followers圍爐

紙情減肥日記

紙情話你地班人唔準再話我瘦喇！！
我好肥架！！
再話我瘦我嬲豬架

我依家講緊聖誕裝飾好靚啊
你地成班咸濕係咪文盲嚟㗎
係咁睇人谷胸著摟屌裙
比你睇蝕哂喇！
等陣又人咸濕佬咸豬手我點好

Ka巴好波 可以整個變幻球合輯

屌完全係之前巴打話個隻 點都要話肥然後等人讚 成班邪教咁 真係無人覺得條女無問題 好港女？

Compliment fishing

之前無啦啦一晚由7萬一夜跳到8萬
乜真係無人知咩

巴打跟得好貼！！

真心咩
等我仲以為佢好多人睇 我係咁兒睇過見啲followers係有名 原來係我無認真睇曬！！！！屌 佢可以柒到幾盡 佢實話係公司安排

第三張對比圖做乜鳩
對比埋朝早同夜晚吖笨

巴打好撚正

第四張個post先經典，如果唔睇字淨係睇個幾張"連環圖"都唔知佢搞咩
看圖作文都稱不上

求詳情

啱啱求其試左，
屌，
各位PR，紙情買粉絲呀

我求其打個all落去 (本身想打allah)
仆街，得一個真fans

啲淘寶follower 例子

愛情KOL真係好撚肥呀你

#要我解釋幾多次
#都話唔係我決定
#信就信唔信就唔信

(無圖)一人一個買Follower嘅ig

個晚見到大作家d follower 由七萬升到八萬
所以求其cap左兩張圖
全部都係假ac

push 唔好停

點解個post上唔到熱門架
真係好好睇

可能post名無表明係紙情 唔夠吸引
快啲推爆個post開過個新阻擊post

巴打請受我一拜

加入我地一齊推

求絲又咁早起身

返學

有無更多料

真係唔得掂 原來kol 咁低劣

屌原來個時已經有人想狙擊佢
依家終於有機會 爛9曬佢所有黑材料

爆

推
唔知大作家而家係咪mon緊post呢 咁鐘意上連登搵題材 幾時回應下呢個post

我覺得佢係一直等緊個post完 點知啲人愈爆愈多 唔知佢每隔一陣見到個post上返黎係咩感受？要上熱門 求更多料

好青春

想聽乜

係堅稱沒有自稱kol但俾人搵返cap screen 黎笑的#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情

我竟然錯失左哩個追撃佢嘅機會

屌，條臭四一見到個post已經閂哂啲嘢得返public 嗰個，但就扮冇事發生

佢緊係扮無事 以為咁就無花生
點知憎佢嘅人咁多 諗起佢啲同事知道佢個心理學假證書暗暗地笑 我係佢實好想返屋企唔再出來柒

樓主 我尋日入痴線西po見到你

15. #暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情: #METOO

真係俾人性騷擾，
就即場屌鳩佢叫人拉佢啦，
你做乜姐打個9字 仲覺得自己嚇到人
上緊圍爐就得㗎啦咩？

做乜唔用公開戶口講啊
Btw位學生品味認真獨特

有人hou佢就暗爽 又拎返會展單野出黎打飛機
係咪覺得自己好索好有吸引力

16. 承接 #metoo

根據大作家嘅邏輯，咁嗰位中學生算唔算係鍾意佢但係用錯表達方法？四樣中兩樣！有四至五成鐘意#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情

就算佢着摟屌裙，都係健康性感
人地就唔算

其實一早有迷途小羔羊問過，點樣分非禮定係鍾意
上面個中學生應該係暗戀佢，但時機拿捏得唔好

無論睇幾多次呢個所謂教學都好撚想笑
真係好有用啊！唔講真係唔知

16. 究竟係食幾多次檸檬？6定7次？係咪諗緊計唔計中史老師俾佢食嗰次？

加埋幅圖有說服力啲

睇埋上面ka巴打嘅圖，各位一定想問：對波呢？
書蟲入咗樹大，影衰埋中文系同啲校友啊

#暗戀 #分手 #鬧交 #拍拖 #表白 #愛情 #眼淚 #心痛 #心理學 #lovestoryhk #愛情KOL#紙情

佢講完其實知唔知醜嫁

大家再推下，睇下今日可唔可以出返篇長嘅

呢個好笑
向醜小鴨拜拜 佢以為自己依家係天鵝呀
Btw 書蟲都入樹仁 好打極有限

咁又唔會話佢中學果陣樣衰嘅，正正常常囉，但啲留言真係 食咗幾多次檸檬都有得J

佢自己形容㗎，唔關我事
佢係咪又想引人話: 其實都唔係咁差姐

佢啲廢噏太多，根本無辦法一次過擺晒出嚟

屌你個天鵝論

大作家一定喺度mon post，但係又唔敢俾人知，仲要扮晒冇野周圍同人講: 佢哋唔抵得我紅

實際上咩都閂晒，驚俾人搵嘢出嚟笑

佢似係想引人話 你依家好靚呀

象腿

點估到我連佢話自己係KOL嘅 screen cap 都收藏妥當

其實所謂網媒咪又係鳩抄嘅content farm
除非有錢自己做報道或者搵到人寫文

同樣垃圾

書蟲？讀屎片？

可惜佢寫野太廢
搞到我已對fanpiece有偏見

我最憎就係果班呃飯食嘅人

如果睇波嘅話
球迷世界/籃球地帶都還可以
但係fanpiece其他嘢就不了

抄都算，啲九流意見同咁嘅文筆

佢抄完仲要夠膽抽返我地水講到我地好似成班唔理智痴漢咁先係最撚勇 知唔知呢到幾多人淨係讀書學歷都好過佢 正一白痴臭西

一直睇條八婆唔順眼
佢之前ig story po張食吉野家嘅相 話到自己又毒又盛咁
當時第一次睇佢ig以爲佢真性情
點知佢轉個頭不停po同男朋友合照
假到嘔
憑咩教人拍拖

但大作家要扮有見地嗰下死

佢真係影衰哂成間學校

Fanshit

係時候準備送佢一程

佢係冇乜見識，所以認為人地都同佢一樣冇見識

搶人男朋友
仲好意思分享乜乜柒柒

我依然留名等待各界繼續爆佢

講到佢搶人男朋友已經可以唔洗再follow佢

搶人條仔嘅人有咩資格教人戀愛

繼續繼續

佢係好撚中意扮貼地 真性情嫁
其實港女到核爆

話說佢n年前有個askfm account

又係啲妹妹上去問啲on9問題

好有自信

followers可以買㗎嘛

黑人問號？？？

而家真係冇？

邊忽似。。。

如果巴絲有興趣可以再搵料

btw 好似有寫tel number

係班o靚妹面前扮有歷練

咁睇黎佢男朋友都幾差 有女仲同其他女仔睇戲 不過唔怪得嘅佢都係第三者
同條咁嘅仔一齊仲好意思教人拍拖

咁先配到一對呀

掌握戀愛心理學
俾人篤爆只係出席證書個個course ?

提升戀愛運 講到好似邪教咁

約到出去睇戲 我先唔信佢條仔唔係想flirt人

但你睇佢同啲妹妹仔 真係好似邪教咁 似佢就收得皮了

佢出教學教人點搶男朋友就差唔多

搶仔界kol
仲有恨嫁界

化緊妝都忍唔住上黎推下

係地鐵到笑撚左出黎

唔係佢點會叫自己做醜小鴨

大作家琴日原來有篇講都市傳說 out到不得了

屌佢咁on9都咁多小妹妹睇 可能大家心智差唔多

點解唔係講呢個post

係囉 難得自己page比人留意到做咩唔講

去中文大學做咩呀大作家 你宜家考多次dse都入唔到架啦

狙擊到佢去中文大學？
佢考多幾次都入唔到 中文拎返5先見人啦

推爆佢

屌佢影埋伏晒啲咁嘅相放public 比人話一句都起晒剛咁

9成9係fanpiece拍街訪啦

最緊要係不斷話自己肥 然後不斷俾人讚
港女的自信 就係咁得返黎
我覺得佢教人做港女都好成功

所以我之前話鳩Yanny虛偽 佢都幫佢兜話乜撚野公司決定藝人無得話事 姐係好嘅就自己認 差嘅就賴公司 反正公司又唔係人

因為要順便幫自己辯解埋
佢好柒 我估依家佢盡量都唔會出聲 想post沉
但其實只要佢一郁 就會被狙擊

呢個好笑，心理學教授都唔敢話自己「掌握心理學」啦，知唔知醜

今日大家講嘢都好撚正

強力提升哩個係咩中文

愛情kol又教緊大家點樣逼婚 就係不斷公開講結婚話題，得嗰22 23歲就咁心急搵人埋單

又有新文，真係追唔切

以為自己好好笑

sex on the beach
打曬冷震

推下先 就有新嘢笑

其實都幾難做到一個朋友都冇幫佢平反

屌教人結婚 重點又係初戀又未結到
睇黎佢仲未知個醜字點寫 大家再努力教識佢

17. 井底紙情

大家追左咁耐，都知道恨嫁界KOL lovestoryhk紙情係個視野狹窄、以己度人、冇料扮四條嘅人。但佢又鐘意扮到好有歷練，好有人生經驗咁去指導妹妹仔。咁我地今日就睇下佢點慶祝嗰位未同ex分手就同愛情KOL搞呢搞路嘅男朋友生日。

作為一個強調自己唔港女嘅女子，佢去旅行都唔介意坐Hk Express

慶祝都去食800蚊兩位的餐廳

強調係一生中最貴！

同埋強調自己出生草根，無腦MK妹 (partially true. mk妹從不以學歷打飛機，不強調自己有乜乜中文系學士學位)

仲教訓釣金龜的女子，以見到有錢人會自卑為由，突顯自己遺世獨立嘅風骨

屌大作家根本唔明，佢咁嘅學歷、文化修養同思維先係最核突嘅地方。 等我教下你，見到有錢人不必妄自菲薄，應該從佢地身上學習黎提升自己嘅修養。當然樹仁嘅second low 係要進修一下先。 連menu都睇唔明真係 我從來唔反對同有錢人交朋友。人地睇得起你，你必有過人之處。唔係話要拎乜好處，而係從相處間真係可以見下世面，認識更多嘢。 又要覺得自己可以努力向上做個"有錢人"(見圖)，又成日拿住自己洗咗幾多錢黎打飛機，期望有中一二三學生般嘅人講"wow好有米吖好勁!!!我都想試呀!!!"黎打飛機 ，真係井底之蛙做笑柄。與其強調同只係睇到自己有樣貌心思身型(#664)哩啲隨年華逝去嘅嘢 ，不如積極考慮脫離祥華邨同唔好生仔哩兩個問題先。窮唔係問題，但個人咁撚井底仲要扮到好有見識係度指點小妹妹，真係柒到不行。

好可惜！當時+3嗰度有張佢影住食飯張單嘅相，不過冇cap到

返工推一推

18. 井底續

有好多嘢佢根本唔明，例如有啲嘢整出嚟都唔係俾佢買嘅。 唔會想人破費，明。但整出黎又唔係俾你買，從來河水不犯井水，又做乜用隻戒指黎托高自己？ 搵返自己個定位先啦。自己無錢但嫌其他人銅臭，之後用黎突顯自己清高。 大作家你都唔會玩到人地個遊戲，咪各安本份。 不斷踩個人好功利好離地好假然後提高自己真係得佢先做到

但平嘢就要讚左先！

平貴美醜根本好睇個人，自己冇購買力又屌鳩其他買得起人，同自己入唔到hku就話樹仁先好，hku學生係薯頭有咩分別？股寒酸味

啱啱好9點，坐定定返工

9點

又踩人黎抬高自己
釣金龜個啲夠唔明你點解搶仔都教人拍拖落
除左用黎強調自己非港女外 真係唔知佢做乜9

屌完全駁唔到
絲打好波
kol: 我先唔會買山頂囉 我寧願陪我條窮仔住劏房捱世界 我係咪好賢淑呀bb 快d俾sponsor我啦我咁貼地

成日想人讚佢係咩病黎

痴撚線真係 仲要自豪哩下

我突然覺很佢柒到咁而不自知
為佢感到傷心
無論人 格 樣 文筆 都值得令人默哀

越黎越多野爆 好精彩
瘋勿厲支搽絲打好波 btw你枝筆仲好過大作家

同感
大作家睇下乜野叫文筆囉 用筆搵食 點解自己唔笑

支持厲支搽絲打做新一代 #愛情KOL #心理學 #眼淚 #心痛
#tag唔落去

心理學係必tag！
唔知大作家仲敢唔敢拎住張野周圍威？

大家quote個陣唔好quote埋啲圖得唔得睇得好辛苦

金剛棒

我要喺啲whatsapp 度搵返佢啲柒事出黎，好辛苦

係時候準備個新post 名

終於去到29頁

19. 樹仁出名多靚女

Lovestoryhk愛情KOL紙情: 因為有我呀嘛

屌，大學好心鬥下research 同academic support, 鬥靚女數目係咩事
btw從來唔知樹大會同其他大學一齊相提並論

終於有人講

仆街
多靚女ko city 屌柒撚到我好想叫佢咪出聲
你問我佢同關心妍邊個柒啲？應該係佢
老實說我已經開始有點唔敢睇佢啲柒野了！

同伴 堅睇到好撚煩
最好笑係有人話佢打手佢即刻係度反擊啲人
佢影響緊fanpiece質素佢到底知唔知

係咁吹奏cctvb，有鱔稿嫌疑

睇怕係佢痴心一片吹奏TVB，人地當佢痴Q咗線咋

歡迎!!!

巴打要睇埋佢其他事蹟

大作家: 讚下都唔得呀香港人？正玻璃心

我都掙扎左一輪

呢個真係新聞 無腦嘅野相由心生 讀樹大就收下口 唔好自行同ugc比啦

呢條女真係愈睇愈想佢早日收皮

我地要諗定點收佢皮

請先考返好dse先
一陣又話人睇低樹仁 但我想講我以前以為樹仁中文係不錯 依家 不了 教到咁嘅人出來 不用錢讀都要考慮下

返學就返學啦
鬥多靚女 傻撚左?
當正大學係骨場咩
屌你老母檢討下啦柒頭

佢中文又俾人ko到影都無 真係收皮好過

20. 樹仁數一數二

各位樹仁巴絲，你哋真係應該要以愛情KOL為恥。
我都唔想攻擊樹仁 不過真係

乜撚嘢數一數二呀？
中大嶺大浸大都未到你啦？
柒到都唔想形容太多

嗰隻貓公仔真係一絕
對愛情KOL嘅無知表達得淋漓盡至

唔知佢咁大個人識分講師同教授未嘅呢？

最初我都以為中文係好嫁
佢嘅柒就真係數一數二啦

都十鳩幾分都入到 自己出黎認叻 最醜係唔知醜

沉沉地 聽日就講下佢本99蚊嘅書

Btw 佢上個心理學原來係九型人格顧客與銷售
咁同戀愛心理學有咩關係
個導師野雞大學畢業就唔好提啦
都要照打飛機嘅

可能個心理學係sponsor

睇到好尷尬
成日都咁鐘意衝出黎柒

睇到都辛苦

要召喚雁巴打

嗰陣柒味真係令人好想死

恨嫁界KOL個腦由咩構成？

佢永遠停留喺打飛機stage 好可憐

點會俾佢沉

wtf 原來係讀黎賣保險 佢同啲菲律賓大學有乜分別

唉好慘 人地已經唔要戒指嫁啦 人地要食嫁嘛
快啲買個冬甩求婚啦 kol慘慘豬嫁

佢想話樹仁出名多靚女 佢仲要係系花 所以佢好撚靚 唔知醜嘅野真係係極限

我都估樹大得佢一條友會同八大比
稍有自知之明都唔會
oh 不過睇左咁多kol黑材料 佢係無自知之明嫁

巴打 好感動呀

我淨係知樹大出名廢 唔知佢出名多靚女sorly

中文屌打唔到人 唯有打下飛機啦
點知其實樣都屌打唔到人
但佢個種唔知醜同柒味分分鐘屌打到hku嘅人都無位企 佢終於有樣野贏到啦！ ！

係唔明顧客銷售同佢強調的愛情有乜關係

到底一個大作家 可以令樹仁個名臭左幾多？

佢令樹大多左樣野出名 就係出垃圾

唔緊要 最緊要係心理學三個字 幾舊水就可以有得自我吹噓都仲唔吹唔通等到dse中文有5先吹咩

係 我都覺得樹仁中文俾佢拖累到好慘 有睇post嘅dse朋友仔 千萬唔好入去 入左去啲中文就會似大作家 要爭氣

用自己粒鼻屎/耳屎咪得
探子話，愛情KOL中學時成日聽唔到人地同佢講嘢
後尾發現係太多耳屎，塞住左，要醫生處理

件事千真萬確，探子同我用一世嫁唔出黎擔保

真係拖累哂成間學校
我戥其他學生慘

估唔到閃嘅鼻屎佢擁有唔同 真嘅耳屎擁有咁多

唔係冇俾人屌過

仆街好撚中呀
真係覺得自己柒又點會po個樣出黎！

本身都覺得樹大冇乜嘢
見識到大作家種心高氣傲後真係不了
好彩唔係樹大人
要對住佢真係唔知點算

貼堂

野雞博士教垃圾學生 成件事其實都幾match

詳情請參閱樹大招瘋巴打嘅資料

"我不嬲唔遮樣 "

好人好者點會比人屌成咁

代表世上真係好多人係正常 知道條女扮9曬野

佢谷胸啲相真係不敢恭維